美國人終於感受到有中国特色主義既言論自由

班左膠好enjoy

以後打keyword要加一堆emoji

私人公司 個social media係佢地既 佢地咁做無問題喎

On9

你同班左膠講 佢地話ok架

只要被禁聲唔係佢地就ok啦 如果被禁嘅係對家佢地仲覺得好應該添

左膠抵撚死

Federal appeals rules First Amendment does not apply to YouTube

有案例

見CHITTER班左鳩十分開心